【可樂迷留意】 可口可樂10年來首推橙味雲呢拿新口味

可口可樂公司近日宣布，將推出橙味雲呢拿可樂
（Orange Vanilla Coke）及橙味雲呢拿無糖可樂（Orange Vanilla Coke Zero Sugar），於本月25日在全美國發售，是相隔10年來再有新口味登場。

可口可樂公司曾於1985年及2007年推出過其他口味，如櫻桃味可樂（Cherry Coke）和雲呢拿可樂（Vanilla Coke）。可口可樂總監Kate Carpenter表示，這兩種口味及無糖版本銷情增長良好，所以公司決定再研發新口味。

據報道，兩款新可樂已在加拿大測試，其味道仿似橙味夾心雪條「Creamsicle」，十分易入口。

可口可樂官方網站暫時未有關於本澳發售新口味可樂的消息。

我要原味雲尼拿呀屌

兩款新可樂已在加拿大測試

都唔見有

櫻桃味可樂 --> 飲有汽咳藥水

芬達溝可樂啊？